有冇xmen 漫畫撚一齊討論下

冇咩睇過，想跟各位資深xmen 漫畫巴打學野